認真討論 以家隊皇馬贏唔贏到史督城既長傳急攻燒味足球

我諗主場可能打和 作客輸4-5球 始終巴塞都唔夠史城打

沙基利一個都入3球

沙基利自己都係狗 狗咬狗係易d